集思廣益，元朗黑社會有咩收入？

好撚嬲
好想搞鳩佢地
但我乜都唔識
想問有無巴絲知道下元朗呢班黑社會做咩生意多

藥房，利群樓